我冇野講呀死差佬

我冇野講呀死差佬
我冇野講呀死差佬
我冇野講呀
我冇野講呀
我冇野講呀死差佬

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷